[13-4-2017] 股市直擊+ 波神信眾區

兩隊西班牙波屌打對手

黑田琴曰係post到話買拜仁啦
真馬邊有機

基沙文好撚串

買左真馬x 多仔

D7BT

垃圾拜

咪因為你囉

多謝田田

咁第三隊呢

次回合熱血反CUP(好似係)

又係一開波隊落去

其實我城輸一球算係咁
返主場真係有機繼續神話

呢排日日張圖都差唔多

D1 呢幾棍...

解讀唔到大戶do what 9

Trump fing 9 us and earn$$$

ng only fing 9 us but 9 fing fing

就爆邊

啦啦啦啦啦 啦啦啦啦啦

喂呀......

放心 今日唔講
No comment all day

扯得好快

有無CHING賭J?

首回合主場3:0大勝巴塞隆拿，祖雲達斯領隊艾歷利表示滿意斑馬軍團的整體表現，特別是後防球員成功實踐了高壓戰術，限制了MSN發揮。

展望次回合，該名領隊續道：「第二回合作客球賽將非常艱難，魯營的主場威力是毋庸置疑的。為此我們已預先向歐洲足球協會(UEFA)提交上訴文件，預備可能會面對被判12碼或紅牌的情況。」

艾歷利補充：「我絕對不是指球證會偏幫巴塞隆拿，但看了早前巴黎聖日耳門被逆轉的那場比賽後，你就知道在魯營，什麼都可能會發生。」

咁撚直 堅定流

三兄弟

D7BC arrrr

Yesterday sin enter ja, D7BC

有冇師兄買左熊證

含大做乜勁

名稱 現價 升跌(%) 成交額
中國恒大 8.610 -0.58% 14.73億
騰訊控股 230.200 -0.35% 9.32億
盈富基金 24.500 -0.41% 7.68億
恒生Ｈ股 102.500 -0.19% 2.76億

成交額14億

開市無腳扯..有d犀利....

大戶殺上去鳥

唔係又比外資赢咁柒呀

BC呀
三兄弟是咪要走
週線好似爆大三角

in BC we 7s

BC IS G

only bc can eat all

有冇人入687
又離四蚊好遠

要ping la...
Me is zero

Rubbish qq

1仔起hsi 係咪已經無影響力，成年無郁過佢咁

refund arrrrrr

refund arrrrr

大貓尋日係威係勢
今日

老美ho ball

九成比人帶住個勢借箭射返轉頭

老美最好put 到hell

外資咩價位

代表乜？

追啦仲問

STRONG ______

tin r...

高盛維持沽售評級，目標價卻由３﹒２元提升至３﹒６元。

diu ni la
yau said no comment

Tin tin 倒升ok?

3.6

in USA we trust

to the hell

[black]想拉低啲平倉姐[/black]

沽左佢，但要貴d先沽

我都知, 高賣平補丫麻

咁佢真係無比comment 喎

Break duck mei

agger
守信田

田田與你同在

啲金無頂

團長唔開增傷都秒到機宙

uj ar

港匯咁嘅款 點升呀

七蚊當贏

呢到d ching 唱錢去玩

第時開間公司叫MUDDY MUDDY渾田, 幫你地唱好D公司

點算,,5月跌未

金仔想做復活節主角

納強

高水

refund ar

D7PCBCTT

NO LA

炒金銀賭股差價又揾到餐lunch

肥仔水

梳...協LABA LA HO MO

中華之光

腳指燈已轉...

琴晚無聊在YouTube 睇左套
曖昧不明關係研究學會
估唔到拍得ok,幾有格，d對白唔錯
大家有時間可以睇下

NORTH Korea has told foreign journalists to prepare for a “big and important event” in the capital of Pyongyang as concerns grow within the Australian government.

...好似有d味

核試啫, 冇事既(好似係)

keep safe ar

北韓派女

平倉keep safe

你話事啦

痕大今日收七字好嗎

瑞安幾時執柒左佢

腳指好似黎料
BB底兩支陽J

老豆老母生左個IQ130嘅我

我100..

傻西瓜，過左二十邊重有人睇iq...

窮人咪睇

我窮到爆都唔睇la

我都有個中學同學成日提自己IQ13x, 但係個人勁撚鳩

傻鳩先提iq
13x 好似連基本天才140都未到

呢d 人通常都係咁，成日講自己真係做過咩test 咩test

係咪網上d test呀

我iq 得80

靠左

中學唔係會請人去學校做咩？

d 行為好似某個ching

80唔得啦
幫你增加IQ啦

梳

嘩屌，原來用發達通搭九巴有自動抽獎

陰陰濕濕無人知，要自己睇

不嬲都係咁狗

chings fast d check

where?

俾啲力轉燈

仲可唔可以咁有火

等緊D CHING賭J

好耐啦
狗巴諗埋呢d縮數
D獎九成無人知中左

股價先果陣應該有火

不溫不火

不慍不火
打錯字補飛先

有無ching今晚一齊支齊我皇者獌

ME

好心獌留力聯賽好過啦

利伸:獌

DIU NI MEI

gun

一定揀歐霸都唔揀聯賽
聯賽咁易前四咩..得返一個位

Sing

歐霸仲難

留力聯賽爭第6

收244 ho ng ho?

ok 與田同在

屌一開LP就夾
金仔呀 靠你啦

即市夠皮了

長假期，忍手好過

LJ

金仔去啦😊

輸屎你呀

ho dor new name

搵到原因啦

Qq

新手lmhy..
就Ching carry

rubbish qq

君子J

原來係你

必勝神上水
快拜

岩岩睇完又幾正
佢有三兩節拍到好台劇同日劇既感覺

3點鐘有冇大戶

非洲 DIM CHOW

課

好多謝你回我呀
改橙汁廣告歌嗰段好正

一陣睇下先

hehe ready?

圍下爐先

大市開始跌

幫我渣返張ok

今日收升既話

紅盒係唔係度
想係葵青區公司隔離租個三百至四百呎既地方
得閒可以休息一下，想要可以沖涼
有無知邊好

嘩...咁似..

葵青炮房

炮房...條隊葵青排到落尖咀

BC要食曬葵廣d妹妹姨姨

Kim Jong-Un ‘orders IMMEDIATE EVACUATION of Pyongyang’ as tensions with US escalate
NORTH Korea leader Kim Jong-un has reportedly ordered residents of the country’s capital Pyongyang to leave the city immediately, sparking fears he may be preparing for war.

Reports in Russian newspaper Pravda Report claim more than 600,000 people - around 25 per cent of the city’s population - are being urgently evacuated, as tensions escalate between North Korea and the United States.

According to South Korean media, residents in the kingdom have said goodbye to each other, sparking concerns the tyrannical leader could be about to act after months of nuclear weapon testing.

Foreign reporters have been told to prepare for a “big and important event" on North Korea's biggest national celebration, called ‘Day of the Sun’.

人類中的琵琶

man run清倉後有冇補番

嘩，bc準備開水泥廠

wear grass

你公司起貨櫃碼頭個邊？

big cat and qq

大戶西市

仲有林二汶啲對白

d 油點算

頭先dt沽左好多 就即刻同我行 好感動
唔睇升喇 睇跌到仆街

玩跳樓機
D9BC

現時穿梭世界各地的背包客越來越多，當中包括不少窮遊者，部份人會在當地街頭「眾籌」旅費，變相行乞。由於近年有相當多西方背包客以這種方式在東南亞等較貧窮的國家行乞，惹當地人不滿，質疑此舉會影響真正有需要的人。

這種街頭眾籌旅費，在亞洲國家如越南、新加坡、泰國等越來越普遍，方式包括賣藝、擺地攤或是直接掛牌乞討，在香港也不時見到。但有關行為其實在不少地方似乎都為法不容，例如在新加坡，旅客必須持有工作簽證才能在街頭賣藝賺錢。
而在網上也有人專門開設網站，為旅遊者搞眾籌，其中一部分是義務工作如人道救援等，可是為數更多的，純粹是自己想去旅行。
新加坡女子沙馬赫（Maisarah Abu Samah）近日拍下窮遊者在街頭以音樂或照片「籌募旅費」情況，炮轟說：「通常是在巿中心碰見路邊小販或街頭賣藝者，而不是像現在這個中產社區的巴士站附近……我們實在覺得要求別人給你旅費很奇怪……這樣做（行乞）的人應是有需要的人：他們行乞是為了買食物，供養孩子上學或還債等等，而不是去做一些屬於奢華的事。」
馬來西亞女子路易莎（Louisa）也質疑，西方旅客之所以成功在亞洲街頭籌旅費，是殖民歷史遺留的優越感使然，她說：「這些乞討的遊客要不是是白人，他們所受的待遇一定截然不同－－看看我們如何對待非白人的移民就是證明。」

白種洋腸

BC finds cannon room

唔知金仔update 左window 未

北泡用自家OS

其實成套戲d對白都ok,睇得出有認真度過

聽日先算啦
今日唔識

WANT FOR WC CHOW限有咩需要注意

U D OIL FAT DIE LA...

唔好課啦
白貓唔抵呀

信用卡

今日睇落似...

咁隨時自爆

打啦喂！

「突發」金正恩下令六十萬人撤離平讓

其實如果真係核彈咁計
佢自爆哂全部同射一粒去美國

效果可能一樣

fake news

咁要炸左離總後欄先

信不信由你

bbc cnn 都無

另南韓傳媒報道，北韓正準備大規模下鄉計劃，將平壤約260萬人口當中的60萬強制遷至其他地區，將不滿建制、有家庭成員脫北者等的人士驅離平壤，若成事將是平壤歷來最大規模的人口遷移。
路透社/中央社

大芋

金仔好快就:惶恐灘頭說惶恐，零丁洋裏嘆零丁。

搵60萬異己去差線檔

田田恐天下不亂

爆邊ready?

拋書包喎

唔俾comment只好咁

大芋要到20000點先有面上水
脫歐就黎一年

又上返去
big account play all

大戶想打交打到幾時

痕大唔見七

呢句真 套野有用心做
（係咪港台出品黎 定 獨立拍完比港台播 ）
但一定要專心睇 睇少眼啲時序就miss哂

玩左成個禮拜跳樓機喇

應該戲黎，不過之前我都無聽過
似乎唔多收得

想有個地方打下機 玩下結他啫

囡囡幫BC打飛機

個名改到咁 唔多吸引人睇
浪費左套野

新戰國唔同技..山本今次識玩..

五隻囡囡都勁撚到仆街

團長 濃Gx3 暗娜/新暗印 收工...

玩到要沖涼，你都幾大汗喎

笑撚死

啲女女幾正

唔係正常咩J

我都有個二百尺的私竇
得張梳化同茶几，一個酒櫃一個書櫃咋

果幾個女女 近呢一兩年都發展得幾好
江嘉敏-之前tbb果套親親你好媽 大獲好評
王敏奕又多戲拍

彈結他好熱流好多汗架 我仲打算放電子鼓

死肥JAI強逼FOR金可恥

成隊你夾哂啦
又鼓又結他
BC play all

玩真人版BANG DREAM

音樂家

又要助養大介寶寶有咩需要注意

放工未呀

想問下全能既BC有咩係唔識

BC update fb ping...

輸錢

屌你BC band都要play all

refund

BC is god

BCISG

BC IS GOOSE

D

9

B

香港人大部分人都識一兩種樂器掛

真心正
而且套戲拍得幾青春，有少少中學回億feel

me ng know

係bc面前我唔係人

我似乎無資格做香港人

BC撚狗咁撚我地

牧童笛算唔算

口哨ok?

好多學校好似會迫d學生學樂器？

C

學完都唔記得架啦

我有好多學生都精通十八武藝

Agger....
但me 淨係識少少

林護係要一人學一樣
其他唔聽講

D7BC

小學就有，中學邊度迫到

唔計牧童笛既一樣都無學過

學樂器好貴

無資格做人揮手區

連做狗既資格都MO

BC真係講得好ARM...G都識管弦樂唔識返兩種樂器以上真係G都不如

好似bc 呢種超越左神既男人，究竟要咩西先配得上

西已經滿充唔到佢

要同佢一樣既男人

食家bc

BC IS GOOSE…

到底邊一便先係蠃家

bcisg

➡️⬇️↘️拳

Burn hill轉身

利好
有無人幫我夜期long兩張?

法國係BC淫威之下生無可戀有冇清夾的士錢去IFC

我送左比你

bc:梳...畜生唔入得ifc

人狗分界線係識一兩種樂器識飲雪花啤...仲有冇

彈下結他打下鼓啫....

U ng Ho 成日call g la..

係琴日係上海打BL 飲左支

魚肉腸ar...

特朗普告訴習近平「射了」，習停頓10秒後說OK

食coser

講還講....

this

Is love, harry

第一似聽蕭生分析

成10分鐘冇內容

佢呢招迫人俾反應真係高招

謝ching

我都long 左張

TIN TIN AR...

ng da la....

Hope so

da dou ng scare la...

MO STONE LA

首先要有足夠對沖...............

ng ho la.... 一陣BC....

u.s. drops largest non nuclear bomb in afghanistan
睇個標題都知bc 嬴左啦

bbc 出左
侵癲架

好過好多剩係識9up既官啦

I saw this on the BBC and thought you should see it:

US military drops 'mother of all bombs on IS' in Afghanistan -

Mother of bomb..

聽講第一次用

炸到媽都唔認得

cnn 有片睇由掟個炸彈到落地爆個下

唔撚怪得老美跌成舊

果個係testing, 2003 年片

讀得書小，我唔啱

屌，譯音：炸佢老母

trump promised to "bomb the &#@$ out of ISIS"

睇片其實無咩特別

I promise, I will just bomb shit out of them, these suckers

其實佢2015 年年尾個陣已經講過要炸柒班撚樣

佢痴撚左線
難怪收風要潛

佢潛得去邊

唔係佢

侵呀⋯⋯

侵都唔知自己炸邊個，你問佢拎approval 佢都批
國防部班友忍左好耐終於可以爆

侵撚狗咁撚肥仔恩

距離世界和平又向前踏進左一大步啦

Make the America great again!

bc yau 殊 yau 梳 play all

BC PLAY ALL EARN ALL EAT ALL

D7BCGPG

Refund ar D74C....

d股放唔切 仆街了

BC叫侵侵掟MOAB

找數真漢子

Mother of BC

田田好野！燒山好野！

美情報官員爆料：已準備轟炸北韓

BC HO YEA THX BC

SING JOR JE 99繼袋痕挖STONE

我d期molamola

冇谷係咁GA LA

報名學二胡先

bc 教開吹嘯

一抽水盾

老是常出現

見到鑽強開心左一秒

我爭水齊set

0 FOR 3 CHOW

報名學吹蕭條隊由葵廣排到尖咀

轉生新木和最強背後靈

唔進就做背後靈
拉到8C就收工.....

忍唔住課左30粒
又射落海

連登JAI不嬲禁個掣就85甩

8抽

Me 長掛中

自從抽到團長之後
ME開始研究點樣先可以穩定7C...

3c lm

平手盤派錢

正常盤面ME已經穩定JOR 7C...但都係想轉3C

有冇清一齊去IFC JUMP WC

4日假毒撚可以去邊

GUN BC 學樂器

GUN BC 學吹簫

識玩 我對樂器麻麻

u係bc面前唔是人

識兩種樂器飲雪花啤魚肉腸SIZE仲要有谷先好話自己係人

身為人類竟然要飲屎水....

獌以和為貴是常識

BC 係聖人

越派越多

WUFFL

呢個時候竟然有英華學生去北泡交流

真係on9到呢

去旅行都大把啦

其實侵鋪排左咁耐 我好難相信唔會打

2 BIG JUMP MO 4*

我明

scb 就快一年冷河
就快可以申請啦

scb 唔係半年冷河咩？AE 一年？

半年咩
diu

之前申請渣兜am
俾一個月月結單諗住當人工證明
跟住佢話要三個月糧單

金仔 辣殺

打得未

打唔成啦，除非金仔閱完兵屎忽痕走去玩核子

1pack 3廢珠狗

堅持零課係正確既決定

堅持FOR到中為止係正確既決定

屌鳩hsbc
又話張銀聯卡無年費 依家又收我

純種非洲人表示買黑石都會抽到破產

放6 萬算啦

我有渣兜私人戶口，佢之前聊我開公司户口
點知手續超煩，又話要約見又乜又㭍
最後無q理佢

歐洲人表示今日零FOR用喜劇射15石CHOW唔中就FOR到中

佢叫我放先放

香港開公司戶口重慘過查三代

零FOR的感覺是怎樣

係，所以公司户口我得一個
懶得再開，實在太撚麻煩

冇計, 間間都怕死

上次去ＤＢＳ科－千就好易開

抽極都垃圾...棄

FOR LA...

以和為貴

無理由派錢咁so
決定支持我獌

全能既bc制止左ww3

星期二火箭穿雲式上升1000點

燒生一轉就風向晒

BC: Approved

咪又係bc叫燒山轉...

CHOW DOU 稻G DIM JOE

跟手BC指令金仔射兩仔州際隊返落2000點

究竟要殊定疏

MCL 搞個cosplay 比賽
笑到我gap gap 聲

可能會係sor 左先殊

留言答到我仆街

又錯

辣殺CAT

金仔

有冇scb link

689
晏d try try sin

單講迎新DBS好似好過渣兜

仲有無人要DBS/SCB referral link?

米妮擺第一張相ko晒所有人

SCB食晒既會多d

今日去同人展影相相

見到猿牲幫手問候下佢...

Where?

九展？

VIP SERVER

有咩網 or apps 可以list晒d股票派幾多息去比較

MAO BB AR...

濃G DIM JOE...

團長 濃G三隻 新暗印...

那有3隻

BUY JOR 劈石JAI CHAK杯

垃圾獌咁既陣想贏都偷笑

都係想維持波台和諧姐

買左19000
不過我預左輸

買左車500加20 0:0

me is zero

領先一球永遠很危險....

用咩隊？

暗NA...DUCK 2.5

火劍冇得秒

得2.7

暗NA 暗老豆 虎 虎 哈JAI...入場全彈起開重力...

兩粒

除定褲..

輸到冇飯開

染杯

同條萬九賭口水戰輸左

用白狗 7*6 打

我次次買19000對家就和
自己都唔記得幾耐無買過19000

魔性澎湃, 爽啊!

車仔成隊都唔知踢乜
特別條後防線 甩哂
前面果班猜到入禁區都唔敢射

魚拉特

140...1.5%

110

做數成功

聽日升1000點

無白狗無冠

今季第三回合的紅藍大戰，坐鎮奧脫福的曼聯2-0完勝車路士，無論是結果，還是過程，摩連奴都實現了對干地和車路士的碾壓。憋著一股勁要讓老東家難堪的摩連奴，從戰術佈置到人員安排都值得點讚。曼聯踢出了賽季最佳一戰，摩帥也再次證明了自己戰術大師的能力，接下來我們就分解一下，摩帥是如何壓制干地和車路士的……

曼聯徹底封死車路士

車路士此役被曼聯限制的有多死？數據統計就可以完全反映出這一點。整場比賽，藍軍僅完成了5腳打門，0射正，這是車路士近10年英超聯賽里的首次。上一次藍軍整場沒有射正還要回溯到07年的9月，巧合的當時對手也是曼聯，地點也是奧脫福。

干地麾下的兩大殺器哥斯達和夏薩特在曼聯針對性極強的防守體系下形同消失，哥斯達的射門只有1次，夏薩特則為0次。不但如此，作為英超過人王的夏薩特今場比賽的成功過人為令人驚訝的0次，可以說，曼聯徹底壓制了車路士的兩大進攻點，藍軍整場都形不成什麼有效攻勢。

車路士頭號突擊手夏薩特，英超的過人王，整場比賽沒有完成過哪怕一次有效過人。作為車路士進攻的核心，夏薩特此役完全被盯死了，藍軍的進攻陷入停滯也就不難理解了。

車路士全場的成功傳球有378次，但是只有1次成功傳到了曼聯的禁區腹地，曼聯門將迪基亞整場一次撲救都沒有。不誇張的講，車路士今場根本就沒有真正的威脅到曼聯的球門。相反，曼聯的進攻則踢得有聲有色且效率極高。戰術上和場面上，我們可以說，這是一場屬於摩連奴和曼聯的完勝。

摩帥正選騙了全世界

回顧今場比賽的正選陣容，摩連奴雪藏了伊巴謙莫域和米希達恩這兩位今季球隊的絕對大腿，不少媒體和球迷都驚呼‘摩帥放棄了今場比賽，曼聯要放棄聯賽留力拚歐霸盃了。’不過比賽的進展證明了人們的質疑是錯的。

賽後反推這場比賽，摩連奴在進攻端的意圖實際上非常明確，就是用前場的艾殊利揚，拉舒福特和連格不惜力衝刺跑來衝擊車路士速度相對較慢的防線。摩連奴賽前兩次強調：「所有的球員都要付出一切。」其中的深意大抵如此。

因此曼聯拿下了進攻端速度相對較慢的柱蠆式伊巴謙莫域和更需要腳下有球的米希達恩。整個進攻變得非常簡單粗暴而有效，比賽中出現了多次拉舒福特利用速度一個人衝擊車路士防線的場面，搞得大衛-路爾斯非常狼狽。反擊打車路士防線的身後，非常適合拉舒福特的特點，也堪稱抓住了車路士的防線的弱點。

不得不說，摩連奴此役的變陣恐怕也出乎干地的預料。賽前干地還不斷強調限制伊巴謙莫域的重要性，可摩帥此役根本沒讓伊巴謙莫域正選，加上賽前熱身時意外損失艾朗素，車路士此役的防守佈置一直與曼聯的進攻對不上點，干地在賽前計劃上恐怕完全是輸給了摩連奴了。

更重要的一點，與曼聯今夜踢得非常高效，9腳打門，3次射正，取得了2個入球。拉舒福特在第7分鐘的入球更是曼聯今季聯賽的最快入球。下半場靴里拉的入球也出現在開場後不久，兩個半場搶開局的戰術得到了很好的貫徹。這不但讓曼聯越來越有自信，也讓摩帥在調整上更加遊刃有餘。

奇兵封死英超第一人

說完進攻，再看防守。曼聯此役完全限制了車路士的幾個進攻推進點。摩連奴的要求後衛線對對方攻擊手一對一緊密盯防且敢於上壓，這成功的破壞了車路士的進攻推進。藍軍的兩個核心攻擊手夏薩特和哥斯達整場都碌碌無為。倆人加起來才完成了一腳打門，夏薩特更是全場0過人，形同消失。

這裡不得不提的一個人就是靴里拉，愛斯賓奴成為了摩連奴死掐夏薩特的奇兵，賽後兩人的活動熱圖幾乎像照鏡子一樣。靴里拉的如影隨形讓夏薩特整場都沒有獲得什麼機會。更難得的是，在完成了防守端任務的同時，靴里拉在進攻端還能貢獻一傳一射。難怪英國媒體賽後戲稱靴里拉是摩連奴的雙倍武器。

曼聯掐死了車路士所有的進攻推進點，干地顯然也意識到了這一點，下半場他換上法比加斯和威廉都意在增加持球點，改善推進能力。但在已經建立了自信且戰術貫徹堅決高效的曼聯球員面前，這樣的變化沒有收到預期的效果。

總的來說，摩連奴為了這場比賽制定了一套完備有效且針對性極強的戰術，而曼聯球員用極大的投入度和出色的執行力實現了摩帥所有的戰術安排。最終造就了曼聯這場碾壓式的完勝。

看似不可擊敗的車路士吃到了今季英超中最徹底的一次完敗，摩連奴的戰術或許會成為接下來車路士的對手們效仿的對象。這場比賽或許會成為英超爭冠的關鍵拐點，本來懸念幾近消失的英超，如今又要變得好看起來了……

一地都係

爺西咩事插到咁

DARK I LOR...

今次好似C數重要過秒數...

3c 小薯

ME F5到有天降為止

通脹升
加息

32一穿 可以飛流直下

後日去日本先

keep safe

EAT ALL

究竟BC幾多人斬

億人斬BC

清水健對住bc都甘拜下風

小巫

咁墮馬法
仲有無騎師頂腳

我買左一場火車潘一場巫w
火車人地墜馬自己w
巫就自己墜埋，Diu it

WHITE DOG 天降杯

潘狗

天合

但我條q...7膽收左皮....

頭先福愛寶又第3...喊出黎...

1.5%->1.9%...WANT DIE

tmr rise 300 ho ng ho?

U follow bc la ho ng ho

谷都未有料

啱啱操左課10k,辛苦到pk，仲要時間相當差
呢d天氣體力消耗得勁快
再熱d點算

bj ok

元朗噴泉果邊惠康個金髮女收銀好正

連女收銀都食埋

冇圖學人開post???

F5 JOR 半劈STONE SIN DUCK 140K

你望清楚邊個先啦

梳
唔洗post 啦

agger
全連燈得兩個人有特權

真係正

我地明架啦

我得閒幫你去印證下

奶粉

我會揀未食飯的時間去
當然我有心理準備

講還講...

10% 外